【行動】「11.18」孤星淚 Les Miserable 社區音樂會

目的：
正值革命之時，接近30位香港音樂人以管弦樂團及合唱形式，奏出《孤星淚》13首選曲，藉此提醒大家自由、平等、博愛的革命精神。今次輪到係將軍澳單車公園露天劇場演出，為一眾同路人打氣。

和理非同勇武嚟休息下
等我哋同你一齊放鬆下

約定你，11.18，8點正，將軍澳見

推

係咪上次有係觀塘海濱表演過

係

推爆佢！！！！！

推！

將軍澳人一定要去！

會18區巡演